呢排發生咩事，咁多香港人死

又有個係瑞士爬山死左

今日三單境外意外死左

當一個城市幾成咁，就算幾有錢都冇用

巴打，我啱啱都出左個 post，又係覺得點解呢排咁多意外

清算人口

人口過多 我覺得係政府嘅陰謀論